office 365 想用microsoft office document imaging

我有D文件需要幾份野SCAN埋一個FILE
但個FILE又會經常加減某D page

以前起舊公司用開microsoft office document imaging
但轉左新公司依度因用office 365無microsoft office document imaging
問IT,佢地又話唔識, 連microsoft office document imaging都無用過

請問有無解決方法?或者有無代替品?
THANKS!

係你舊公司仲用2007姐

係，請問巴打知唔知有無其他software 做到？

其他software 你可唔可以裝先，
Scan做pdf,問IT有無adobe acrobat啦

但以前d file 已經全部都係tiff
佢地原本只需要睇，無諗住要edit
如果依家全部轉返pdf要幾大工程